
\iffalse
\subsection{Ausdehnung dieser Lösung}
\eq{
e^{\beta V(x_l)}e^{2F_1 x_l}\lou f_{l,1}(z+x_l)+f_{l,1}(-z+x_l)\rou&=e^{\beta V(x_r)}e^{2F_1 x_r}\lou f_{r,1}(z+x_r)+f_{r,1}(-z+x_r)\rou\quad\forall z
\\e^{2F_1 x_l}\lou 2F_1f_{l,1}(z+x_l)+2F_1f_{l,1}(-z+x_l)-f_{l,1}'(z+x_l)-f_{l,1}'(-z+x_l)\rou&=e^{2F_1 x_r}\lou 2F_1f_{l,1}(z+x_r)+2F_1f_{r,1}(-z+x_r)-f_{r,1}'(z+x_r)-f_{r,1}'(-z+x_r)\rou\quad\forall z
}
Mit $V:= V(x_r)-V(x_l)$
\eq{
f_{l,1}(z+) &= e^{-2F_1x_l}\tanh\frac{\beta V}2 \exp\lou 2F_1 a\rou \delta(z-x_l-a)
\\&+ e^{-2F_1x_l}2F_1\tanh\frac{\beta V}2\lou 1+\tanh\frac{\beta V}2\rou \exp\lou 2F_1a\lou 1-\tanh\frac{\beta V}2\rou\rou \exp\lou + 2F_1(z-x_l)\tanh\frac{\beta V}2 \rou\theta(z-x_l-a)
}
\eq{
f_{r,1}(z) &= e^{-2F_1x_r}e^{-\beta V}\lou 1+\tanh\frac{\beta V}2\rou \exp\lou 2F_1a\rou\delta(z-x_r+a)
\\&+ e^{-2F_1x_r}e^{-\beta V} 2F_1\tanh\frac{\beta V}2\lou 1+\tanh\frac{\beta V_0}2\rou \exp\lou 2F_1a\lou 1-\tanh\frac{\beta V}2\rou\rou \exp\lou -2F_1(z-x_r)\tanh\frac{\beta V}2 \rou\theta(-z+x_r-a)
}
Wir schrieben das ein bissle schöner
\eq{
&f_{l,1}(z)
\\&=  e^{-\beta V(x_l)-2F_1(x_l-a)} ( \delta(z-x_l+a) + \delta(z-x_l-a)\tanh
\hspace{29pt}+\hspace{2.4pt} 2F_1\theta(z-x_l-a)\hspace{6pt} \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(z-x_l-a)\hspace{10pt}\tanh \rou )
\\&f_{r,1}(z)
\\&= e^{-\beta V(x_r)-2F_1(x_r-a)} ( \hspace{65pt}\delta(z-x_r+a)\lou 1+\tanh\rou
+ 2F_1\theta(-z+x_r-a) \tanh\lou 1+\tanh\rou \exp\lou 2F_1(-z+x_r-a)\tanh  \rou )
}
\eq{
&f_{l,1}(z)
\\&=  e^{-\beta V(x_l)-2F_1(x_l-a)} ( \delta(z-x_l+a) + \delta(z-x_l-a)\tanh
+2F_1\theta(z-x_l-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(z-x_l-a)\tanh \rou )
\\&f_{r,1}(z)
\\&= e^{-\beta V(x_r)-2F_1(x_r-a)} ( \delta(z-x_r+a)\lou 1+\tanh\rou
+ 2F_1\theta(-z+x_r-a) \tanh\lou 1+\tanh\rou \exp\lou 2F_1(-z+x_r-a)\tanh  \rou )
}
\begin{countbox}{Beweis}{}
$f_{l,1}$ für $z < x_l$ ist nur die erste delta funktion.\\
$f_{r,1}$ für $z > x_r$ ist null.\\
Die Sprungbedingung ist erfüllt.\\
Bleibt noch die Strombedingung:
\eq{
&e^{2F_1 x_l}\lou 2F_1f_{l,1}(z+x_l)+2F_1f_{l,1}(-z+x_l)-f_{l,1}'(z+x_l)-f_{l,1}'(-z+x_l)\rou
\\&=e^{2F_1 x_r}\lou 2F_1f_{r,1}(z+x_r)+2F_1f_{r,1}(-z+x_r)-f_{r,1}'(z+x_r)-f_{r,1}'(-z+x_r)\rou
}
\eq{
& 2F_1 e^{\beta V} ( \delta(z+a) + \delta(z-a)\tanh +2F_1\theta(z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(z-a)\tanh \rou )
\\&+2F_1 e^{\beta V} ( \delta(-z+a) + \delta(-z-a)\tanh
+2F_1\theta(-z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(-z-a)\tanh \rou )
%
\\&-e^{\beta V}\lou \delta'(z+a)+\delta'(z-a)\tanh + 2F_1\tanh(1+\tanh)\delta(z-a)\rou
\\&-e^{\beta V} (2F_1)^2\theta(z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(z-a)\tanh \rou
\\&-e^{\beta V}\lou \delta'(-z+a)+\delta'(-z-a)\tanh + 2F_1\tanh(1+\tanh)\delta(-z-a)\rou
\\&-e^{\beta V} (2F_1)^2\theta(-z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(-z-a)\tanh \rou
\\&=
\\& 2F_1 ( \delta(z+a)\lou 1+\tanh\rou + 2F_1\theta(-z-a) \tanh\lou 1+\tanh\rou \exp\lou 2F_1(-z-a)\tanh  \rou )
\\& +2F_1 ( \delta(-z+a)\lou 1+\tanh\rou + 2F_1\theta(z-a) \tanh\lou 1+\tanh\rou \exp\lou 2F_1(z-a)\tanh  \rou )
%
\\&-\lou \delta'(z+a)(1+\tanh) - 2F_1\tanh(1+\tanh)\delta(-z-a)\rou
\\&+(2F_1)^2\theta(-z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(-z-a)\tanh \rou
\\&-\lou \delta'(-z+a)(1+\tanh) - 2F_1\tanh(1+\tanh)\delta(z-a)\rou
\\&+(2F_1)^2\theta(z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(z-a)\tanh \rou
}
\eq{
& 2F_1 e^{\beta V} ( \delta(z+a) + \delta(z-a)\tanh +2F_1\theta(z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(z-a)\tanh \rou )
\\&+2F_1 e^{\beta V} ( \delta(z-a) + \delta(z+a)\tanh
+2F_1\theta(-z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(-z-a)\tanh \rou )
%
\\&-e^{\beta V}\lou \delta'(z+a)+\delta'(z-a)\tanh + 2F_1\tanh(1+\tanh)\delta(z-a)\rou
\\&-e^{\beta V} (2F_1)^2\theta(z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(z-a)\tanh \rou
\\&-e^{\beta V}\lou -\delta'(z-a)-\delta'(z+a)\tanh + 2F_1\tanh(1+\tanh)\delta(z+a)\rou
\\&-e^{\beta V} (2F_1)^2\theta(-z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(-z-a)\tanh \rou
\\&=
\\& 2F_1 ( \delta(z+a)\lou 1+\tanh\rou + 2F_1\theta(-z-a) \tanh\lou 1+\tanh\rou \exp\lou 2F_1(-z-a)\tanh  \rou )
\\& +2F_1 ( \delta(z-a)\lou 1+\tanh\rou + 2F_1\theta(z-a) \tanh\lou 1+\tanh\rou \exp\lou 2F_1(z-a)\tanh  \rou )
%
\\&-\lou \delta'(z+a)(1+\tanh) - 2F_1\tanh(1+\tanh)\delta(z+a)\rou
\\&+(2F_1)^2\theta(-z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(-z-a)\tanh \rou
\\&-\lou -\delta'(z-a)(1+\tanh) - 2F_1\tanh(1+\tanh)\delta(z-a)\rou
\\&+(2F_1)^2\theta(z-a) \tanh\lou 1+\tanh \rou \exp\lou 2F_1(z-a)\tanh \rou
}
Wir fangen an mit $\delta'(z+a)$
\eq{
-e^{\beta V} + e^{\beta V}\tanh &= -(1+\tanh)
\\e^{\beta V}(\tanh-1) &= -\tanh-1
\\e^{\beta V}\frac{e^{\beta V}-1 - e^{\beta V}-1}{e^{\beta V}+1} &= \frac{-e^{\beta V}+1 - e^{\beta V}-1}{e^{\beta V}+1}
\\e^{\beta V}\frac{-2}{e^{\beta V}+1} &= \frac{-2e^{\beta V}}{e^{\beta V}+1}
%\\-e^{\beta V} + e^{\beta V}\frac{e^{\beta V}-1}{e^{\beta V}+1} &= -\lou 1+\frac{e^{\beta V}-1}{e^{\beta V}+1}\rou
%\\-e^{\beta V} + e^{\beta V}\frac{e^{\beta V}-1}{e^{\beta V}+1} &= -\frac{-e^{\beta V}-1 -e^{\beta V}+1}{e^{\beta V}+1}
}
Dann kommt $\delta'(z-a)$
\eq{
-e^{\beta V}\tanh + e^{\beta V} &= 1+\tanh
}
Dann kommt $\delta(z+a)$
\eq{
2F_1 e^{\beta V} + 2F_1 e^{\beta V}\tanh - 2F_1e^{\beta V}\tanh(1+\tanh) &= 2F_1(1+\tanh) + 2F_1\tanh(1+\tanh)
\\ e^{\beta V} + e^{\beta V}\tanh -  e^{\beta V}\tanh(1+\tanh) &= (1+\tanh) + \tanh(1+\tanh)
\\ e^{\beta V} + e^{\beta V}\tanh -  e^{\beta V}\tanh(1+\tanh) &= (1+\tanh)^2
\\ \frac 1{\tanh}e^{\beta V} + e^{\beta V} -  e^{\beta V}(1+\tanh) &= 1+\tanh + 1+\tanh
\\ \frac 1{\tanh}e^{\beta V} + e^{\beta V} -  e^{\beta V}(1+\tanh) &= 2+2\tanh %-2e^{\beta V}\tanh + 2e^{\beta V}
\\ \frac{e^{\beta V}+1}{e^{\beta V}-1}e^{\beta V} + e^{\beta V} -  e^{\beta V}\frac{}{} &= 2+2\tanh %-2e^{\beta V}\tanh + 2e^{\beta V}
}
\end{countbox}
\fi

\section{Periodische Randbedingung}
Statt $x\in (-\infty,\infty)$ betrachten wir nun $x\in [-r,r]$ mit periodischen Randbedingungen.
\eq{
f_{1}(z-r)+f_{1}(-z-r)&=e^{4F_1r}\lou f_{1}(z+r)+f_{1}(-z+r)\rou\quad\forall z
\\2F_1f_{1}(z-r)+2F_1f_{1}(-z-r)-f_{1}'(z-r)-f_{1}'(-z-r)&=e^{4F_1r}\lou 2F_1f_{1}(z+r)+2F_1f_{1}(-z+r)-f_{1}'(z+r)-f_{1}'(-z+r)\rou\quad\forall z
}
Durch Linearkombination erhalten wir
\eq{
f_{1}'(z-r)+f_{1}'(-z-r)=e^{4F_1r}\lou f_{1}'(z+r)+f_{1}'(-z+r)\rou \quad\forall z
}
Durch Ableitung der ersten Bedingung nach $z$ erhalten wir
\eq{
f_{1}'(z-r)-f_{1}'(-z-r)=e^{4F_1r}\lou f_{1}'(z+r)-f_{1}'(-z+r)\rou \quad\forall z
}
Durch Linearkombination erhalten wir
\eq{
f_{1}'(z-r)&=e^{4F_1r} f_{1}'(z+r)\quad\forall z
\\f_{1}'(-z-r)&=e^{4F_1r} f_{1}'(-z+r)\quad\forall z
}
Somit muss gelten
\eq{
f_1(z+2r) &= e^{-4F_1r} f_1(z) + c(\neg z)
}
Um zu überprüfen ob das schon alle Information ist die wir aus den beiden Bedingungen rausziehen können setzten wir das ein:
\eq{
f_{1}(z-r)+f_{1}(-z-r)&=e^{4F_1r}\lou f_{1}(z+r)+f_{1}(-z+r)\rou \quad\forall z
\\f_{1}(z-r)+f_{1}(-z-r)&=f_{1}(z-r)+f_{1}(-z-r) + 2c(\neg z)\quad\forall z
\\ c &= 0
}
\eq{
2F_1f_{1}(z+r)+2F_1f_{1}(-z+r)-f_{1}'(z+r)-f_{1}'(-z+r)=2F_1f_{1}(z+r)+2F_1f_{1}(-z+r)-f_{1}'(z+r)-f_{1}'(-z+r)\quad\forall z\\
0 &= 0
}
Mit den entsprechenden Anfangsbedingungen erhalten wir
\eq{
f_0(z) &=
\begin{cases}
\delta(z) & -r \leq x \leq r\\
\text{unbekannt} &  \text{sonst}
\end{cases}
\\\rightarrow f_1(z) &=
\begin{cases}
\delta(z)e^{-2F\cdot 0} & -r \leq x \leq r\\
\text{unbekannt} &  \text{sonst}
\end{cases}
}
Durch Kombination von Anfangsbedingung und $f_1(z+2r) = e^{-4F_1r} f_1(z)$ erhalten wir
\eq{
  f_1(z) &= \sum_{i=-\infty}^\infty \delta(z+2ri) e^{-4F_1ri}
  \\ \rightarrow f_0(z) &= \sum_{i=-\infty}^\infty \delta(z+2ri)
}
An dieser Stelle merken wir dasss es schlauer gewesen wäre, die $f_1(z):=f_0(z)e^{-2F_1z}$ substitution wegzulassen.
\section{Potentialstufe}
Wir betrachten eine Potentialstufe der höhe $V_0$ an der stufe $x_s$
Aus
\begin{itemize}
\item $e^{\beta V(x_l)}e^{2F_1 x_l}\lou f_{l,1}(z+x_l)+f_{l,1}(-z+x_l)\rou=e^{\beta V(x_r)}e^{2F_1 x_r}\lou f_{r,1}(z+x_r)+f_{r,1}(-z+x_r)\rou\quad\forall z$
\item $e^{2F_1 x_l}\lou 2F_1f_{l,1}(z+x_l)+2F_1f_{l,1}(-z+x_l)-f_{l,1}'(z+x_l)-f_{l,1}'(-z+x_l)\rou=e^{2F_1 x_r}\lou 2F_1f_{l,1}(z+x_r)+2F_1f_{r,1}(-z+x_r)-f_{r,1}'(z+x_r)-f_{r,1}'(-z+x_r)\rou\quad\forall z$
\end{itemize}
wird in diesem Fall
\eq{
  f_{l,1}(z+x_s)+f_{l,1}(-z+x_s)&=e^{\beta V_0}\lou f_{r,1}(z+x_s)+f_{r,1}(-z+x_s)\rou\quad\forall z
  \\2F_1f_{l,1}(z+x_s)+2F_1f_{l,1}(-z+x_s)-f_{l,1}'(z+x_s)-f_{l,1}'(-z+x_s)&=2F_1f_{l,1}(z+x_s)+2F_1f_{r,1}(-z+x_s)-f_{r,1}'(z+x_s)-f_{r,1}'(-z+x_s)\quad\forall z
}
\section{Potentialstufe mit periodischen Randbedingungen}
\eq{
  V(x)=\begin{cases}
  0 & -r < x < x_s\\
   V_0 & x_s < x < r
  \end{cases}
}
\eq{
  f_{l,1}(z+x_s)+f_{l,1}(-z+x_s)&=e^{\beta V_0}\lou f_{r,1}(z+x_s)+f_{r,1}(-z+x_s)\rou\quad\forall z
  \\2F_1f_{l,1}(z+x_s)+2F_1f_{l,1}(-z+x_s)-f_{l,1}'(z+x_s)-f_{l,1}'(-z+x_s)&=2F_1f_{l,1}(z+x_s)+2F_1f_{r,1}(-z+x_s)-f_{r,1}'(z+x_s)-f_{r,1}'(-z+x_s)\quad\forall z
}
\eq{
f_{l,1}(z-r)+f_{l,1}(-z-r)&=e^{4F_1r}e^{-\beta V_0}\lou f_{r,1}(z+r)+f_{r,1}(-z+r)\rou\quad\forall z
\\2F_1f_{l,1}(z-r)+2F_1f_{l,1}(-z-r)-f_{l,1}'(z-r)-f_{l,1}'(-z-r)&=e^{4F_1r}\lou 2F_1f_{r,1}(z+r)+2F_1f_{r,1}(-z+r)-f_{r,1}'(z+r)-f_{r,1}'(-z+r)\rou\quad\forall z
}
%fi
Unbennenung:
\eq{\label{eq:sprunghoch}
  g_{1}(z+x_s)+g_{1}(-z+x_s)&=e^{\beta V_0}\lou h_{1}(z+x_s)+h_{1}(-z+x_s)\rou\quad\forall z
}
\eq{\label{eq:stromrunter}
  2F_1g_{1}(z+x_s)+2F_1g_{1}(-z+x_s)-g_{1}'(z+x_s)-g_{1}'(-z+x_s)&=2F_1h_{1}(z+x_s)+2F_1h_{1}(-z+x_s)-h_{1}'(z+x_s)-h_{1}'(-z+x_s)\quad\forall z
}
\eq{\label{eq:sprungrunter}
  g_{1}(z-r)+g_{1}(-z-r)&=e^{4F_1r}e^{-\beta V_0}\lou h_{1}(z+r)+h_{1}(-z+r)\rou\quad\forall z
}
\eq{
  2F_1g_{1}(z-r)+2F_1g_{1}(-z-r)-g_{1}'(z-r)-g_{1}'(-z-r)&=e^{4F_1r}\lou 2F_1h_{1}(z+r)+2F_1h_{1}(-z+r)-h_{1}'(z+r)-h_{1}'(-z+r)\rou\quad\forall z
}
Aus den Anfangsbedingungen folgt
\eq{
  g(z) &= 
  \begin{cases}
    \delta(z-x_a)e^{-2F_1x_a} & z\in [-r,x_s]%-r \leq z \leq x_s
    \\\text{unbekannt} & \text{sonst}
  \end{cases}
  \\\rightarrow g'(z) &= 
  \begin{cases}
    \delta'(z-x_a)e^{-2F_1x_a} & z\in (-r,x_s)%-r \leq z \leq x_s
    \\\text{unbekannt} & \text{sonst}
  \end{cases}
}
\eq{
  h(z) &= 
  \begin{cases}
    0 & z\in [x_s,r] %x_s \leq z \leq r
    \\\text{unbekannt} & \text{sonst}
  \end{cases}
  \\\rightarrow
   h'(z) &= 
  \begin{cases}
    0 & z\in (x_s,r) %x_s \leq z \leq r
    \\\text{unbekannt} & \text{sonst}
  \end{cases}
}
mit $-r < x_a < x_s$ und $-r < x_s < r$.\\
%% \subsection{Abschnitte in \eqref{eq:sprunghoch}}
%% \eq{
%%   -z+x_s &\in [-r,x_s]
%%   \\z+x_s &\in [x_s,r]
%%   \\\rightarrow z&\in[0,r-x_s]
%%   \\ g(z+x_s) + e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a) &= e^{\beta V_0} h(-z+x_s)\quad\forall z\in[0,r-x_s]
%% }
%% \subsection{Abschnitte in \eqref{eq:sprungrunter}}
%% \eq{
%%   z-r &\in[-r,x_s]
%%   \\-z+r &\in[x_s,r]
%%   \\z&\in [0,r-x_s]
%%   \\e^{-2F_1x_a}\delta(z-r-x_a) + g(-z-r) &= e^{4F_1 r}e^{-\beta V_0} h(z+r)\quad\forall z&\in [0,r-x_s]
%% }
\section{$z\in[0,r-x_s]$}
\eq{
  -z+x_s &\in [-r,x_s]
  \\z+x_s &\in [x_s,r]
  \\\rightarrow z&\in[0,r-x_s]
}
Alles in diesem Abschnitt gilt $\forall z\in[0,r-x_s]$.\\
Aus Gleichung \eqref{eq:stromrunter} wird
\eq{
  2F_1g(z+x_s) + 2F_1e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a) - g'(z+x_s) - e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a) &= 2F_1h(-z+x_s)-h'(-z+x_s)
}
Aus Gleichung \eqref{eq:sprungrunter} wird
\eq{
g(z+x_s) + e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a) &= e^{\beta V_0} h(-z+x_s)
\\ g(z+x_s) &= e^{\beta V_0} h(-z+x_s) - e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a)
\\ g'(z+x_s) &= e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a) - e^{\beta V_0} h'(-z+x_s)
}
\eq{
  &2F_1e^{\beta V_0} h(-z+x_s) - 2F_1e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a) + 2F_1e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a) - e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a) + e^{\beta V_0} h'(-z+x_s) - e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a)
  \\&= 2F_1h(-z+x_s)-h'(-z+x_s)
  \\0 &= 2F_1\lou e^{\beta V_0}-1\rou h(-z+x_s) - 2e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a) + \lou e^{\beta V_0}+1\rou h'(-z+x_s)
}
\eq{
h(-z+x_s) &= \frac{2e^{-2F_1 x_a}}{1+e^{\beta V_0}}\delta(-z+x_s-x_a) + 2F_1\frac{1-e^{\beta V_0}}{1+e^{\beta V_0}}\frac{2e^{-2F_1 x_a}}{1+e^{\beta V_0}} \exp\lou 2F_1\frac{1-e^{\beta V_0}}{1+e^{\beta V_0}}(-z+x_s-x_a)\rou\theta(-z+x_s-x_a) \quad\forall z\in[0,r-x_s]
\\\rightarrow h(z) &= \frac{2e^{-2F_1 x_a}}{1+e^{\beta V_0}}\delta(z-x_a) + 2F_1\frac{1-e^{\beta V_0}}{1+e^{\beta V_0}}\frac{2e^{-2F_1 x_a}}{1+e^{\beta V_0}} \exp\lou 2F_1\frac{1-e^{\beta V_0}}{1+e^{\beta V_0}}(z-x_a)\rou\theta(z-x_a) \quad\forall z\in[2x_s-r,x_s]
}
\eq{
h(-z+x_s) &= e^{-\beta V_0}g(z+x_s)  + e^{-\beta V_0}e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a)
\\h'(-z+x_s) &= e^{-\beta V_0}g'(z+x_s)  - e^{-\beta V_0}e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a)
}
\eq{
  &2F_1g(z+x_s) + 2F_1e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a) - g'(z+x_s) - e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a) \\
  &= 2F_1e^{-\beta V_0}g(z+x_s)  + 2F_1e^{-\beta V_0}e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a)-e^{-\beta V_0}g'(z+x_s)  + e^{-\beta V_0}e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a)
  \\& 2F_1\lou 1-e^{-\beta V_0}\rou g(z+x_s) + 2F_1\lou 1-e^{-\beta V_0} \rou e^{-2F_1x_a}\delta(-z+x_s-x_a)\\
  &=   \lou 1-e^{-\beta V_0}\rou g'(z+x_s)  + \lou 1+e^{-\beta V_0}\rou e^{-2F_1x_a}\delta'(-z+x_s-x_a)
  \\ g'(z+x_s) &= 2F_1 g(z+x_s) + 2F_1 e^{-2F_1x_a}\delta(z-x_s+x_a) + \coth\frac{\beta V_0}2 e^{-2F_1x_a}\delta'(z-x_s+x_a)
}
\eq{
g(z+x_s) &= \coth\frac{\beta V_0}2 e^{-2F_1x_a} \delta(z-x_s+x_a) + 2F_1 e^{-2F_1x_a}\lou1+\coth\frac{\beta V_0}2\rou\exp\lou 2F(z-x_s+x_a)\rou\theta(z-x_s+x_a)
\\g(z) &= \coth\frac{\beta V_0}2 e^{-2F_1x_a} \delta(z-2x_s+x_a) + 2F_1 e^{-2F_1x_a}\lou1+\coth\frac{\beta V_0}2\rou\exp\lou 2F(z-2x_s+x_a)\rou\theta(z-2x_s+x_a)
}
\eq{
f'(z) &= a f(z) + b\delta(z-z_0) + c\delta'(z-z_0)
}
\eq{
f(z) &= c\delta(z-z_0) + \lou ac+b \rou e^{a(z-z_0)}\theta(z-z_0)
}
